看Barb和Star去Vista Del Mar是我很长一段时间以来最接近于度假的感觉。 令人难以置信的Barb和Star去Vista Del Mar让人想起了过去的古怪喜剧时代 
 Corado当时正在萨尔瓦多度假，当她得知此事后，毫不犹豫地参加了这个活动来支持Menjívar。 鲁比·科拉多支持跨性别中美洲议会候选人迈克尔·k·拉弗斯| 2021年2月11日|华盛顿刀锋 
 她与酒店工会和其中一个平台达成的妥协，将把该市发放的度假租赁许可数量限制在6500个左右，其中仅Mission Beach就超过了1000个。 罢免委员会主席珍·坎贝尔背后的努力|斯科特·刘易斯| 2021年2月9日|圣地亚哥之音 
 这三种味道都像是在度假，这是人们过去常做的事。 来自the Cut:给你生活中吃货的33份情人节礼物| the Cut Staff | 2021年2月8日|Eater 
 我们还想照顾所有喜欢在路上打印的人，无论是最近度假的照片还是越野冒险的驾驶指南。 最好的一体机打印机:用这些多任务机器升级你的家庭办公室 
 共享经济的迅速崛起正在改变世界各地人们通勤、购物、度假和借贷的方式。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 但是来自美国东北部度假州佛蒙特州的桑德斯也反对开发化石燃料。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 《圣诞假期》是原公司从《动物屋》开始制作的最后一部作品。 在Nitehawk电影院的晚餐:“圣诞假期”和在梨树下的啤酒|Rich Goldstein | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 在她11岁的时候，她的父亲就离婚了——在家里其他人都去度假的时候，他搬出去了。 朋克摇滚第一夫人谈论Justin Jones | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 为起飞做好准备，因为高质量的假期肯定会改善你的情绪。 9种应对季节性情绪障碍的方法|每日燃烧| 2014年12月5日|每日野兽 
 在三四个月的暑假里，游客可以通过三种方式了解英国。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 这使我们觉得，一个人应该用两三年的时间来探索英国，而不是一个夏天的假期。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 派Alfaretta来告诉我们“他做得太过火了，必须休假。” Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 杰西和她妈妈在短暂的假期里搬家了。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 因为这是休假周，她让杰西先去处理一些事情，而自己则埋头打字。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森